係咪時機確立香港人嘅身份?

直接割席香港政府
割席中國人身份
Stand with Korea
Stand with Italy
Stand with world

Twitter 呢啲地方發推文直接煲個身份出嚟就冇得諗?

向來都係

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動